西班牙係中國買左640,000 testing kit, 但唔撚work

據報只有 30% 靈敏度，同捷克個數字好近

唔知有冇後悔加入一帶一賂

蝗：賣D好野比你唔識感激，全世界得我哋E隻試劑可以令你患病人數減少

信我啦,d共媒好快又出黎抹黑人地 唔識用 操作錯過所以唔work

西班牙欠中國一個道歉

西班牙都冇join

點解中國咁低確診同死亡率
真相大白

香港啲試劑邊到黎

好似港大自家製？

其實支那係咪特登？
佢驗自己D患者應該唔係用垃圾試劑

鬼佬蠢真係唔係講笑
俾人昆左咁多次都仲要俾人昆
仲要明知大陸鐘意昆人賣假野

咁同花錢買垃圾有咩分別

我估都準過佢 30%

有前科
之前幫一帶一路啲國家起水壩
冧咗就話鳩人地國家啲工人技術差

掉返轉睇，咁係咪即係有70%準？

其實靠估仲準過佢test
估中/唔中 機率係50%

認真成日話支那想趁機做救世主，真係咩？

咪等於淘寶野，有邊次唔中伏呀？